有冇罐裝咖啡連登仔係睇得上眼

平時唔飲咖啡
前日飲咗罐無印嘅牛奶咖啡就返唔到轉頭
連續三日都飲咗一罐
想問下有冇咖啡係推薦

罐裝就無
樽裝 雀巢朱古力咖啡
好撚正

係喎仲有樽裝
唔敢一次飲咁多
怕肚痛
搵日試下

推

ucc齋啡

肯定隻隻都狗也不屌

我真係未見過飲食台話有野係好食/飲

Ucc 特價廿蚊4罐之後就上左癮

夠平就雀巢全烘培
一係喬亞

Boss彩罐
UGC系列

UCC招牌微糖
金色罐個隻，唔好認錯
罐裝唯一最好飲

齋啡就麒麟好d(個人覺得)

你食開屎嫁，之前有個post 話荃灣區都係美食沙漠

飲開雀巢香滑

ucc齋啡無糖啦 但七仔要十六蚊罐

好多日本咖啡都好好飲